西咸呢隊西波降硬班

洗左成億只係羸到曼聯